［唔該］到時記得眾籌比翻Locobike 多d幫襯

大家都知香港地 共享單車穩唔多
之前果d乜bike物bike 都收曬皮
手足抗爭幾個月 唔知摞左幾多locobike做rb
唔該各位香港人多d幫襯locobike
老闆可唔可以計條數 睇下損失幾多
我地第日會眾籌翻比你！！

推

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推，有條數就最好

金魔法師

tui

推呀

推呀

共享單車，我只會踩港產Loco bike

各位晨戰見